得罪講句，無輸過比利記都無資格話自己係英超強隊

Q嘜認證

6弟兩場都和代表d咩

中遊

True

代表6弟同5弟同一個水平
一鳩樣囉

好彩我地巴塞都豬過姐